之前立法會郭偉强打陳志全單案報左警未 ？？？？？

做左野未？ 點解無哂聲氣？
我地手足同飯民有咩事都比對家針住黎屌
呢家人地打你 片又有 人證又有
報左警未？
點解次次對家做野 又殺人又打人 飯民都係咩撚都無反應？

如果有做野，我收返上面言論

？

人民力量立法會議員陳志全上月初在內務委員會主席選舉爭議期間被郭偉強拉跌倒地，陳志全提出私人檢控，並獲法院批出傳票。

咪私人檢控郭偉強襲擊獲批囉
又唔睇下新聞

無知一問，唔係刑事咩？ 點解要私人檢控？

刑事要睇狗仔/ DOJ 肯唔肯告
私人檢控就個人名義?

點解刑事打人 但走去私人檢控？
即刻報警拉鳩人啦

建議你深潛

有片有人證 成個打人過程錄哂
仲要班狗仔批？
陳志全究竟有冇報到警 我真係好撚懷疑
比著建制班撚樣，即刻報警上門拉鳩左議員入狗屋啦

私人檢控都係引用刑事罪行條例告,陳志全有報警但警方完全嘆慢板

問下問題都要深潛？
我上面咪講左，有人解釋返 我咪收返上面言論

咁我收返言論了
屌佢老母死黑警 真係玩撚哂

2020-05-25 : 陳志全指稱在本月初立法會內會上，涉遭建制派議員郭偉強拉扯，陳稱已報警兩周，但未見警方有任何行動，故今(25日)到東區法院，以私人傳票方式提出檢控，控告郭偉強普通襲擊。

2020-06-06: 接獲法庭電話通知，已發出他對郭偉強私人檢控的傳票，案件排期至7月27日在東區裁判法院開庭審理，郭偉強屆時須就控罪答辯。

已 Block
一個正常經歷呢一年所發生嘅事嘅人邊可能問得出
唔係同路人就係出假膠 post

Google 陳志全 郭偉強
揀News 第一個Result就見到
當蓮燈做搜尋器係做乜撚？

何止 仲有Department of Just Ice